# Ценовая группа

Регистр содержит базовую информацию о ценовой группе. Используется для группировки товаров по группам для применения к расчетам цен одной записи формулы цен.

Обязательные поля для создания записи цены:

- Код
- Комментарий

## Описание полей:

- <B>Код</B>: код ценовой группы
- <B>Комментарий</B>: комментарий записи ценовой группы
